分享下你覺得旋律好似既歌

聽聽下歌覺得個melody熟口熟面

酒杯敲鋼琴 前奏
活著viva 前奏

活著多好 前奏
地球很危險 前奏

中國國歌 前奏
全日愛 前奏

當你孤單你會想起誰 全首
痴心絕對 全首